老老實實，其實啲犬儒撚最應該移民去邊度好？

當代的犬儒主義被定義為一種對倫理及社會風俗採取不信任的態度，而大眾社會中那些拒絕被收編的人也常常被稱作是憤世嫉俗的犬儒主義者。這並不表示犬儒主義是消極無奈的。如果說唯心論是理想領導經驗，那麼當代的犬儒主義就是接受並跟隨現實經驗。當代犬儒主義是一種「以不相信來獲得合理性」的社會文化形態。犬儒主義者的徹底不相信表現在：不相信別人的熱情，不相信別人的義正辭嚴，不相信有所謂正義的呼喊，他們甚至不相信還能有什麼辦法改變他們所不相信的那個世界。他們把對現有秩序的不滿，轉化為一種「不拒絕的冷漠」、一種「不反抗的清醒」、一種「不認同的接受」，獨善其身，只要自己不受傷害即可。「既然世界是如此大荒謬，大玩笑，我亦惟有以荒謬和玩笑對待之。」

現代的犬儒主義者和懷疑論者有許多相似之處，不同的是犬儒主義者認為對錯「無所謂」，而懷疑論者認為「根本就沒有」正確與錯誤之分。

香港應該都有唔少，呢啲人隨時比藍絲當黃絲咁睇，亦都比黃絲當藍絲咁睇

中國

冇

留港呃自己
唔記得發生既事 唔知 唔理 假新聞

Pish

新加坡